覺唔覺日本車有浸mk味？

我渣開歐洲車

BYD嘅雙層電動巴士ok架

你去google image 度search日本車

所有嘅日本車，包括日產gtr

你去睇下法拉利林寶同麥仔

唔好懶過隻閪啦

香港巴士都係歐洲車啦

考左車牌先講野啦

成街都係改到鬼五馬六嘅benz寶馬
以為加M章AMG章加50匹
噴黑車鈴 鬼面罩 窗框又加50匹

腐皮多過正皮，證明香港人比較鍾意日本車，鍾意mk無罪架，好似有啲人鍾意食榴槤，有啲人唔鍾意

利申。好鍾意食榴槤

係嘅

到時約你飛返轉大清水同石澳

同大網仔

改車唔代表mk

東望洋果啲咪全部都好mk？

日本文化係mk文化嘅始祖

on9 識唔識分tuner同ricer嘅分別

唔識

咩係ricer?

咩係米者？米芝連個friend？

定係你想講racer ？

ricer你都唔知， 你自己google下。

哦

的士都mk

原來玩地通拿嘅人全部都好MK，以後大家唔好買撈

咪衝出嚟柒好嗎

有個term架, 撈到架車好低

四個轆突少少出嚟，向上彎曲

果啲叫嘩眾取寵

日本人玩RICER有一手

mk又點，開心阿麻
搵到錢咪買架溝下女飛下車囉
無需勉強自己迎合大眾

利申：灣岸fans 揸緊mk車
好想買fairlady

欣賞你，真心嘅，每個人都有自己嘅口味，我無話過MK溝唔到女吖！呢個世界有好多MK妹架！

頭文字D就係MK文化

我覺得周杰倫都好撚MK架

日本車改裝文化好撚浪漫🌹，其實各花入各眼

大個仔賺到錢先買歐洲車玩下啦

叻仔

係開舊車果班係姐
錢七果班
十幾廿年車
又響喉

EK乜乜

玩車無錢真係唔好玩，成日幫架車貼藥水膠布都肉鳩酸，連去車房整嘅錢都無

其實MK都有高質嘅，每一個人背後都有屬於自己嘅浪漫，將來老左慢慢回味當年MK嘅歲月，懷念過去年輕氣盛時曾經不羈放縱咁踩洛去油門 有今生冇來世

其實哥哥 吳彥祖 劉德華 呢班人係當年拍嘅某d戲算唔算MK（自動代入某d戲角色的 ），如果算嘅話我諗佢地係最高質嘅 。

雖然戲還戲，但可以選擇保留個份幼稚去相信，追求自己想要的生活

認同

你條撚樣唔方窮得去邊

無阿，新市鎮公屋仔
無強制家用

請善用起底功能

Ricer car 都唔知係乜...戇鳩當有趣

比個MK仔開歐洲車都係MK

其實人生每個階段都追求唔同的車

我覺得趁後生MK下無乜所謂，第日大左有錢有家庭可能就追求個身份，安全同舒適。

買車係自己，唔好因為m唔mk味限死左自己

之後成世都只係買過bba d大眾入門款，老左都未熱血過可能你會後悔。

買咩車無所謂，路上安全架駛，有命先有得玩

而家我都想買番部舊 NSX MK 下

有錢邊個想渣紅章 雙田
有錢買am豬 溝女好過

咁多人真心同樓主討論
點睇都係搏出位嘅假膠

正皮

有錢

屌 雖然個標題好撚假膠 擺明引戰post
但係睇晒啲回覆 樓豬又真係無踩日本車 純粹用左MK黎形容 啲回覆又好尊重

比較果堆雙重標準post高質好多
點搞 無位入

角吾角golf同a class友陣mk味

.4 代步腳車姐...sorry

搣咗佢再痴個R上去 加一百匹

Be witty and funny

部分認同

有細路就梗係唔好玩烈火戰車啦

唔抵得？

玩萬事得嘅轉子好過

我就揸開紅旗，大陸妹睇到我架車就即係出晒水

我都有渣日本車

唔好入我啦，我個屎眼已經夠晒忙，日日都要屙屎

柒味同mk味唔同

有隻鐵腿義肢，下下地板油，多二百匹

意思係你都係一個有頭腦嘅人。同埋喺香港地玩得車，窮極有限。

最緊要, 係車手有一顆R的心.......
林寶, 波子, BENTLEY, VW, AUDI, BUGATTI
ALL VAG, SAME FAMILY

我見到啲柒人溝女都話自己有一顆乜乜的心

溝女講心唔講車

啱呀

啲未有車既柒人會話 有車就溝到女
點知啲柒人有兩部車之後 都係溝唔到女

所以溝女真係講心

有架車，對溝女都幫到少少手。溝女嘅必需條件係有頭腦，充分條件係車。

揸日本MPV 係咪都MK